# Scuttle zh-TW Translation
# Copyright (C) 2006 Scuttle project
# This file is distributed under the same license as the Scuttle package.
# Hiroshi Yui <thinker60@mail2000.com.tw>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Scuttle 0.7.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-03-18 21:39-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2006-05-20 11:29-0800\n"
"Last-Translator: Marcus Campbell <marcus.campbell@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <thinker60@mail2000.com.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: ..\..\..\about.php:25
#: ..\..\..\templates\toolbar.inc.php:24
msgid "About"
msgstr "關於本系統"

#: ..\..\..\ajaxDelete.php:29
msgid "You are not allowed to delete this bookmark"
msgstr "您不能刪除此書籤"

#: ..\..\..\ajaxDelete.php:33
msgid "Failed to delete bookmark"
msgstr "書籤刪除失敗"

#: ..\..\..\alltags.php:50
msgid "All Tags"
msgstr "所有的 Tags"

#: ..\..\..\alltags.php:59
#: ..\..\..\populartags.php:63
#: ..\..\..\profile.php:46
#: ..\..\..\rss.php:55
#: ..\..\..\search.php:61
#: ..\..\..\watch.php:35
#: ..\..\..\watched.php:62
#, php-format
msgid "User with username %s not was not found"
msgstr ""

#: ..\..\..\bookmarks.php:71
#, php-format
msgid "User with username %s was not found"
msgstr "未找到代號為 %s 的用戶"

#: ..\..\..\bookmarks.php:94
#: ..\..\..\edit.php:44
msgid "Your bookmark must have a title and an address"
msgstr "書籤得要有標題與網址"

#: ..\..\..\bookmarks.php:114
#: ..\..\..\edit.php:58
msgid "Bookmark saved"
msgstr "書籤已儲存"

#: ..\..\..\bookmarks.php:122
#: ..\..\..\import.php:99
#: ..\..\..\importNetscape.php:74
msgid "There was an error saving your bookmark. Please try again or contact the administrator."
msgstr "儲存書籤時發生錯誤。請重試或者與管理者聯繫。"

#: ..\..\..\bookmarks.php:160
#: ..\..\..\templates\toolbar.inc.php:13
msgid "Add a Bookmark"
msgstr "新增書籤"

#: ..\..\..\bookmarks.php:163
msgid "Add Bookmark"
msgstr "新增書籤"

#: ..\..\..\bookmarks.php:166
msgid "You must be logged in before you can add bookmarks."
msgstr "需登入後方能新增書籤。"

#: ..\..\..\bookmarks.php:213
msgid "My Bookmarks"
msgstr "我的書籤"

#: ..\..\..\edit.php:29
msgid "Edit Bookmark"
msgstr "編輯書籤"

#: ..\..\..\edit.php:34
#, php-format
msgid "Bookmark with id %s not was not found"
msgstr ""

#: ..\..\..\edit.php:39
msgid "You are not allowed to edit this bookmark"
msgstr "您無法編輯本書籤"

#: ..\..\..\edit.php:55
msgid "Error while saving your bookmark"
msgstr "儲存書籤時發生錯誤"

#: ..\..\..\edit.php:78
msgid "Failed to delete the bookmark"
msgstr "刪除書籤失敗"

#: ..\..\..\edit.php:88
#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:52
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: ..\..\..\functions.inc.php:92
msgid "message_die() was called multiple times."
msgstr "message_die() 函式被呼叫多次。"

#: ..\..\..\functions.inc.php:104
msgid "SQL Error"
msgstr "SQL 錯誤"

#: ..\..\..\functions.inc.php:110
msgid "Line"
msgstr "行數"

#: ..\..\..\functions.inc.php:110
#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:8
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:9
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ..\..\..\functions.inc.php:116
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: ..\..\..\functions.inc.php:121
msgid "Critical Information"
msgstr "重要資訊"

#: ..\..\..\functions.inc.php:126
msgid "An error occured"
msgstr "發生錯誤"

#: ..\..\..\functions.inc.php:129
msgid "General Error"
msgstr "一般錯誤"

#: ..\..\..\functions.inc.php:137
msgid "An critical error occured"
msgstr "發生嚴重錯誤"

#: ..\..\..\functions.inc.php:140
msgid "Critical Error"
msgstr "嚴重錯誤"

#: ..\..\..\functions.inc.php:149
msgid "DEBUG MODE"
msgstr "偵錯模式"

#: ..\..\..\history.php:65
msgid "History"
msgstr "歷史紀錄"

#: ..\..\..\history.php:66
#, php-format
msgid "History for %s"
msgstr "%s 的歷史紀錄"

#: ..\..\..\history.php:81
msgid "Address was not found"
msgstr "無此位址"

#: ..\..\..\import.php:41
msgid "Could not open XML input"
msgstr "無法正常接受 XML 資料輸入"

#: ..\..\..\import.php:45
#, php-format
msgid "XML error: %s at line %d"
msgstr "XML 錯誤： %s 於第 %d 行"

#: ..\..\..\import.php:54
msgid "Import Bookmarks from del.icio.us"
msgstr "從 del.icio.us 匯入書籤"

#: ..\..\..\import.php:86
#: ..\..\..\importNetscape.php:64
msgid "You have already submitted this bookmark."
msgstr "您已經收錄了此書籤。"

#: ..\..\..\import.php:97
#: ..\..\..\importNetscape.php:72
msgid "Bookmark imported."
msgstr "已匯入書籤。"

#: ..\..\..\importNetscape.php:81
msgid "Import Bookmarks from Browser File"
msgstr "從瀏覽器檔案裡匯入書籤"

#: ..\..\..\index.php:32
msgid "You have now logged out"
msgstr "您已經登出"

#: ..\..\..\index.php:39
#, php-format
msgid "%s: Recent bookmarks"
msgstr "%s: 新收書籤"

#: ..\..\..\index.php:72
msgid "Store, share and tag your favourite links"
msgstr "將您喜愛的網頁連結在此存放、分享並給予概分標籤"

#: ..\..\..\index.php:73
msgid "Recent Bookmarks"
msgstr "新收書籤"

#: ..\..\..\jsScuttle.php:22
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: ..\..\..\jsScuttle.php:22
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ..\..\..\jsScuttle.php:22
msgid "No"
msgstr "否"

#: ..\..\..\jsScuttle.php:68
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: ..\..\..\jsScuttle.php:71
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: ..\..\..\login.php:38
msgid "The details you have entered are incorrect. Please try again."
msgstr "您輸入的資料內容有誤。請再重試"

#: ..\..\..\login.php:48
#: ..\..\..\templates\login.tpl.php:26
#: ..\..\..\templates\toolbar.inc.php:28
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: ..\..\..\password.php:31
msgid "You must enter your username."
msgstr "請輸入用戶名稱。"

#: ..\..\..\password.php:35
msgid "You must enter your <abbr title=\"electronic mail\">e-mail</abbr> address."
msgstr "請輸入您的 <abbr title=\"electronic mail\">e-mail</abbr> 位址。"

#: ..\..\..\password.php:42
msgid "No matches found for that username."
msgstr "查無此用戶名稱。"

#: ..\..\..\password.php:45
msgid "No matches found for that combination of username and <abbr title=\"electronic mail\">e-mail</abbr> address."
msgstr "找不到與該用戶名稱和 <abbr title=\"electronic mail\">e-mail</abbr> 位址兩者之間對應相符的紀錄。"

#: ..\..\..\password.php:53
msgid "There was an error while generating your new password. Please try again."
msgstr "產生新密碼的過程中發生錯誤。請重試。"

#: ..\..\..\password.php:57
msgid "Your new password is:"
msgstr "您的新密碼是："

#: ..\..\..\password.php:57
msgid "To keep your bookmarks secure, you should change this password in your profile the next time you log in."
msgstr "為了您存放的書籤隱私著想，您應該在下次登入時利用個人檔案裡的功能，改掉這個密碼。 "

#: ..\..\..\password.php:60
#, php-format
msgid "%s Account Information"
msgstr "%s 帳號資訊"

#: ..\..\..\password.php:62
#, php-format
msgid "New password generated and sent to %s"
msgstr "新的密碼已產生並寄給 %s 了"

#: ..\..\..\password.php:69
msgid "Forgotten Password"
msgstr "忘記密碼"

#: ..\..\..\populartags.php:54
#: ..\..\..\templates\dynamictags.inc.php:101
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.common.php:9
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.popular.php:15
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.recent.php:25
msgid "Popular Tags"
msgstr "熱門的 Tags"

#: ..\..\..\profile.php:54
#: ..\..\..\watched.php:114
msgid "Username was not specified"
msgstr "未指定用戶名稱"

#: ..\..\..\profile.php:60
msgid "My Profile"
msgstr "我的檔案"

#: ..\..\..\profile.php:62
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.profile.php:12
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: ..\..\..\profile.php:80
msgid "Password and confirmation do not match."
msgstr "密碼不相符。"

#: ..\..\..\profile.php:84
msgid "Password must be at least 6 characters long."
msgstr "密碼至少要有六個字元。"

#: ..\..\..\profile.php:88
msgid "E-mail address is not valid."
msgstr "電子信箱位址不正確。"

#: ..\..\..\profile.php:92
msgid "An error occurred while saving your changes."
msgstr "儲存您的資料變更時發生錯誤。"

#: ..\..\..\profile.php:94
msgid "Changes saved."
msgstr "已儲存變更。"

#: ..\..\..\register.php:33
msgid "You <em>must</em> enter a username, password and e-mail address."
msgstr "請<em>務必</em>輸入用戶名稱、密碼及電子郵件位址。"

#: ..\..\..\register.php:37
msgid "This username already exists, please make another choice."
msgstr "此用戶名稱已被使用了，請另取一個。"

#: ..\..\..\register.php:41
msgid "E-mail address is not valid. Please try again."
msgstr "電子郵件位址不正確。請重試。"

#: ..\..\..\register.php:50
msgid "You have successfully registered. Enjoy!"
msgstr "恭喜您註冊成功！"

#: ..\..\..\register.php:52
msgid "Registration failed. Please try again."
msgstr "註冊失敗。請重試。"

#: ..\..\..\register.php:57
#: ..\..\..\templates\register.tpl.php:32
#: ..\..\..\templates\toolbar.inc.php:27
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ..\..\..\search.inc.php:29
#: ..\..\..\search.inc.php:57
msgid "Search"
msgstr "尋找"

#: ..\..\..\search.inc.php:35
msgid "this user's bookmarks"
msgstr "這位用戶的書籤"

#: ..\..\..\search.inc.php:40
msgid "my bookmarks"
msgstr "我的書籤"

#: ..\..\..\search.inc.php:41
msgid "my watchlist"
msgstr "我的觀察列表"

#: ..\..\..\search.inc.php:45
msgid "all bookmarks"
msgstr "所有的書籤"

#: ..\..\..\search.inc.php:48
msgid "for"
msgstr "for"

#: ..\..\..\search.php:91
#: ..\..\..\search.php:128
msgid "Search Bookmarks"
msgstr "尋找書籤"

#: ..\..\..\search.php:97
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: ..\..\..\tags.php:38
#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:44
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.profile.php:13
msgid "Tags"
msgstr "Tags"

#: ..\..\..\watch.php:79
#, php-format
msgid "%s Bookmarks"
msgstr ""

#: ..\..\..\watch.php:84
msgid "User removed from your watchlist"
msgstr ""

#: ..\..\..\watch.php:86
msgid "User added to your watchlist"
msgstr ""

#: ..\..\..\watched.php:105
msgid "My Watchlist"
msgstr "我的觀察列表"

#: ..\..\..\watched.php:107
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.profile.php:14
#: ..\..\..\templates\toolbar.inc.php:12
msgid "Watchlist"
msgstr "觀察列表"

#: ..\..\..\templates\about.tpl.php:6
msgid "<strong>Store</strong> all your favourite links in one place, accessible from anywhere."
msgstr "<strong>存放</strong>您所有的最愛網頁連結於一處，並從任何地方存取。"

#: ..\..\..\templates\about.tpl.php:7
msgid "<strong>Share</strong> your bookmarks with everyone, with friends on your watchlist or just keep them private."
msgstr "<strong>分享</strong>您的書籤予其他人，或在您觀察列表裡的好友們。當然也可指定獨自收錄。"

#: ..\..\..\templates\about.tpl.php:8
msgid "<strong>Tag</strong> your bookmarks with as many labels as you want, instead of wrestling with folders."
msgstr "<strong>概分</strong>您的書籤，以您想給的多樣標籤做概念上的分類，不再僅限於一個蘿蔔一個坑式的以資料夾區分。"

#: ..\..\..\templates\about.tpl.php:9
#, php-format
msgid "<strong><a href=\"register.php\">Register now</a></strong> to start using %s!"
msgstr "<strong><a href=\"register.php\">現在就註冊</a></strong>使用 %s ！"

#: ..\..\..\templates\about.tpl.php:12
msgid "Geek Stuff"
msgstr "技術資訊"

#: ..\..\..\templates\about.tpl.php:14
#, php-format
msgid "%s is based on <a href=\"http://sourceforge.net/projects/scuttle/\">an open-source project</a> licensed under the <a href=\"http://www.gnu.org/copyleft/gpl.html\"><acronym title=\"GNU's Not Unix\">GNU</acronym> General Public License</a>. This means you can host it on your own web server for free, whether it is on the Internet, a private network or just your own computer."
msgstr "%s 採用 <a href=\"http://sourceforge.net/projects/scuttle/\">Scuttle 開放原始碼專案</a>，遵照 <a href=\"http://www.gnu.org/copyleft/gpl.html\"><acronym title=\"GNU's Not Unix\">GNU</acronym> General Public License</a> 授權。意即您可自由利用該專案程式碼，架設在您的網站伺服器上，無論該伺服器是位在網際網路、私有網路或是您的電腦皆可。"

#: ..\..\..\templates\about.tpl.php:15
#, php-format
msgid "%1$s supports most of the <a href=\"http://del.icio.us/doc/api\">del.icio.us <abbr title=\"Application Programming Interface\">API</abbr></a>. Almost all of the neat tools made for that system can be modified to work with %1$s instead. If you find a tool that won't let you change the API address, ask the creator to add this setting. You never know, they might just do it."
msgstr "%1$s 支援絕大部份的 <a href=\"http://del.icio.us/doc/api\">del.icio.us <abbr title=\"Application Programming Interface\">API</abbr></a>。幾乎所有專門為 del.icio.us 寫的好用工具，也能在稍作修改後使用於 %1$s 。如果你發現這些工具其中之一沒辦法讓您自訂 API address，可以試著詢問原作者對此功能加以增改。或許在這樣的機緣下，您就促成了這些軟體的功能補強與更廣泛的系統支援。"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:17
#: ..\..\..\templates\tags.tpl.php:7
msgid "Sort by:"
msgstr "排序："

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:18
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:19
#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:34
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:23
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:60
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:60
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:66
msgid "by"
msgstr "by"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:78
#, php-format
msgid " and %s1 other%s"
msgstr " 另有 %s1 人收錄%s"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:81
#, php-format
msgid " and %2$s%1$s others%3$s"
msgstr ""

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:90
msgid "Copy"
msgstr "我也收"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:136
#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:142
msgid "First"
msgstr "首頁"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:137
#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:143
msgid "Previous"
msgstr "前頁"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:150
#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:153
msgid "Next"
msgstr "次頁"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:151
#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:154
msgid "Last"
msgstr "末頁"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:156
#, php-format
msgid "Page %d of %d"
msgstr "目前在第 %d 頁，共有 %d 頁"

#: ..\..\..\templates\bookmarks.tpl.php:160
msgid "No bookmarks available"
msgstr "沒有收錄任何書籤"

#: ..\..\..\templates\dynamictags.inc.php:108
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.common.php:15
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.popular.php:21
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.recent.php:20
#: ..\..\..\templates\tags.tpl.php:16
msgid "bookmark"
msgid_plural "bookmarks"
msgstr[0] "書籤"
msgstr[1] "書籤"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:29
msgid "Address"
msgstr "網址"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:31
#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:36
#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:31
msgid "Required"
msgstr "必要"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:39
#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:47
#: ..\..\..\templates\profile.tpl.php:28
msgid "Description"
msgstr "簡述"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:46
msgid "Comma-separated"
msgstr "請以半形逗點分隔"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:49
#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:15
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:16
msgid "Privacy"
msgstr "隱私等級"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:52
#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:18
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:19
msgid "Public"
msgstr "完全公開"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:53
#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:19
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:20
msgid "Shared with Watch List"
msgstr "與觀察列表裡的成員共享"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:54
#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:20
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:21
msgid "Private"
msgstr "私人獨享"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:66
msgid "Delete Bookmark"
msgstr "刪除書籤"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:93
msgid "Bookmarklet"
msgstr "Bookmarklet 便利貼"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:94
#, php-format
msgid "Drag one of the following bookmarklets to your browser's bookmarks and click it whenever you want to add the page you are on to %s"
msgstr "將下列 Bookmarklet 任選一個加入您瀏覽器的書籤(我的最愛)，未來只要看到想要收錄的網頁，就從瀏覽器的書籤裡點選一下，便可快速收錄到 %s 裡頭"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:106
#, php-format
msgid "Post to %s"
msgstr "便利貼 %s"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:107
#, php-format
msgid "Post to %s (Pop-up)"
msgstr "便利貼 %s (另開小視窗模式)"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:111
#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:26
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:27
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:113
msgid "Import bookmarks from bookmark file"
msgstr "從書籤檔案匯入"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:113
msgid "Internet Explorer, Mozilla Firefox and Netscape"
msgstr "Internet Explorer, Mozilla Firefox and Netscape"

#: ..\..\..\templates\editbookmark.tpl.php:114
msgid "Import bookmarks from del.icio.us"
msgstr "從 del.icio.us 匯入"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:10
msgid "Account Details"
msgstr "帳號資訊"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:14
#: ..\..\..\templates\login.tpl.php:15
#: ..\..\..\templates\password.tpl.php:10
#: ..\..\..\templates\profile.tpl.php:7
#: ..\..\..\templates\register.tpl.php:16
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:19
msgid "New Password"
msgstr "更換新密碼"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:24
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認新密碼"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:29
#: ..\..\..\templates\register.tpl.php:26
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:35
msgid "Personal Details"
msgstr "個人資訊"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:39
#: ..\..\..\templates\profile.tpl.php:12
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ..\..\..\templates\editprofile.tpl.php:43
#: ..\..\..\templates\profile.tpl.php:18
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: ..\..\..\templates\error.404.tpl.php:5
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: ..\..\..\templates\error.404.tpl.php:6
msgid "The requested URL was not found on this server"
msgstr ""

#: ..\..\..\templates\error.500.tpl.php:5
msgid "General server error"
msgstr ""

#: ..\..\..\templates\error.500.tpl.php:6
msgid "The requested URL could not be processed"
msgstr ""

#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:33
msgid "Log in to the <a href=\"http://del.icio.us/api/posts/all\">export page at del.icio.us</a>"
msgstr "登入 <a href=\"http://del.icio.us/api/posts/all\">del.icio.us 的匯出功能頁面</a>"

#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:34
msgid "Save the resulting <abbr title=\"Extensible Markup Language\">XML</abbr> file to your computer"
msgstr "將成果以 <abbr title=\"Extensible Markup Language\">XML</abbr> 檔案儲存至您的電腦中"

#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:35
msgid "Click <kbd>Browse...</kbd> to find this file on your computer. The maximum size the file can be is 1MB"
msgstr "按下 <kbd>瀏覽...</kbd> 選取您剛剛存下來的檔案。此檔案大小限制在 1MB"

#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:36
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:43
msgid "Select the default privacy setting for your imported bookmarks"
msgstr "再為您匯入的書籤選擇預設的隱私等級"

#: ..\..\..\templates\importDelicious.tpl.php:37
#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:44
msgid "Click <kbd>Import</kbd> to start importing the bookmarks; it may take a minute"
msgstr "之後再按下 <kbd>匯入</kbd> 開始將書籤匯進本系統；過程可能需耗費數分鐘的時間。"

#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:32
msgid "Instructions"
msgstr "操作方法"

#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:35
msgid "Export your bookmarks from your browser to a file"
msgstr "將您瀏覽器裡的書籤資料匯出成一個獨立檔案"

#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:37
msgid "Internet Explorer: <kbd>File &gt; Import and Export... &gt; Export Favorites"
msgstr ""

#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:38
msgid "Mozilla Firefox: <kbd>Bookmarks &gt; Manage Bookmarks... &gt; File &gt; Export..."
msgstr ""

#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:39
msgid "Netscape: <kbd>Bookmarks &gt; Manage Bookmarks... &gt; Tools &gt; Export..."
msgstr ""

#: ..\..\..\templates\importNetscape.tpl.php:42
msgid "Click <kbd>Browse...</kbd> to find the saved bookmark file on your computer. The maximum size the file can be is 1MB"
msgstr "按下 <kbd>瀏覽...</kbd> 選取剛剛匯出來的檔案。檔案的大小限制在 1MB"

#: ..\..\..\templates\login.tpl.php:20
#: ..\..\..\templates\register.tpl.php:21
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ..\..\..\templates\login.tpl.php:22
msgid "Don't ask for my password for 2 weeks"
msgstr "兩週內不要再詢問我密碼"

#: ..\..\..\templates\login.tpl.php:30
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘記密碼了？"

#: ..\..\..\templates\password.tpl.php:5
#, php-format
msgid "If you have forgotten your password, %s can generate a new one. Enter the username and e-mail address of your account into the form below and we will e-mail your new password to you."
msgstr "倘若您忘記密碼了， %s 可為您重新產生一組密碼。請輸入您帳號之用戶名稱與電子郵件位址，系統會將新密碼立即寄上。"

#: ..\..\..\templates\password.tpl.php:14
msgid "<abbr title=\"Electronic mail\">E-mail</abbr>"
msgstr "<abbr title=\"Electronic mail\">E-mail</abbr>"

#: ..\..\..\templates\password.tpl.php:19
msgid "Generate Password"
msgstr "產生密碼"

#: ..\..\..\templates\profile.tpl.php:23
msgid "Member Since"
msgstr "註冊日期"

#: ..\..\..\templates\profile.tpl.php:35
#: ..\..\..\templates\sidebar.block.watchlist.php:8
msgid "Watching"
msgstr "觀看"

#: ..\..\..\templates\profile.tpl.php:50
msgid "Watched By"
msgstr "誰來關注"

#: ..\..\..\templates\register.tpl.php:11
#, php-format
msgid "Sign up here to create a free %s account. All the information requested below is required"
msgstr "免費註冊立即取得 %s 帳號。以下欄位資訊皆務必填寫"

#: ..\..\..\templates\rss.tpl.php:9
#, php-format
msgid "Recent bookmarks posted to %s"
msgstr "最近收藏在 %s 的書籤"

#: ..\..\..\templates\rss.tpl.php:17
#: ..\..\..\templates\rss.tpl.php:19
msgid "No bookmarks found"
msgstr "沒有任何書籤"

#: ..\..\..\templates\sidebar.block.recent.php:15
msgid "Recent Tags"
msgstr "最近新增的 Tags"

#: ..\..\..\templates\sidebar.block.related.php:15
msgid "Related Tags"
msgstr "相關連的 Tags"

#: ..\..\..\templates\sidebar.block.watchstatus.php:10
msgid "Remove from Watchlist"
msgstr "由觀察列表裡刪除"

#: ..\..\..\templates\sidebar.block.watchstatus.php:12
msgid "Add to Watchlist"
msgstr "新增到觀察列表"

#: ..\..\..\templates\sidebar.block.watchstatus.php:17
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: ..\..\..\templates\tags.tpl.php:8
msgid "Alphabet"
msgstr "依字母順序"

#: ..\..\..\templates\tags.tpl.php:9
msgid "Popularity"
msgstr "依熱門程度"

#: ..\..\..\templates\toolbar.inc.php:11
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: ..\..\..\templates\toolbar.inc.php:16
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

